大瀛喜D任飲梅酒越黎越淡

不過食日本野算係咁，2佰零蚊任食

做放題放到成間公司上市

咩number

乜佢有上市咩？咁就唔該D梅酒唔好咁hea啦